理的口罩宣布 未來一段時間集中供貨醫管局

武漢肺炎陰霾下，口罩供應持續緊張，口罩供應商「Ultra Ready 理的」公布，由於世衛指，疫情會在未來幾星期進入高峰期，決定將貨量集中供應予醫管局。

理的指，醫管局早前公佈，口罩現有存量只有一個月，決定在這段時間，把貨量集中供應給醫管局，「祝願全香港醫護及醫院診所員工，平安健康」。

唔好做埋d膠野啦
物資供應比老細諗咪等囉

唉
想話呢間公司真係好好心
係好心做壞事個種

幫醫管局執屎

ON9 比港共咪又係運上去
剩係供貨比死廢老同政府呢D垃圾有撚用咩

777:有人攪掂醫護，之後可以繼續日日cut資源

即係誠哥同HKTV短期都再無佢貨賣

屌真係戇撚鳩

屌你老母

供貨都要供到去前線醫護先得架，理的咁搞咪又係比哂黑警

又高峰期 幾時唔係高峰期

可唔可以直接比醫護
HA同政府一樣收埋D貨比大陸人

14 日後 既14日 係高峰期

理的本身都主要醫院d士多賣
藥房好少見到

係我做政府就一野運上大陸啦, 你香港人你死你事, 反正有商人執手尾

理的真心好用，唔焗同戴眼鏡冇咩霧

切忌攞道德光環，
同時唔覺意好心做壞事幫人哋執屎

肯定有一半直送狗屋同水炮車

焗+大霧到PK喎
不過係astm level3

一陣港共條死八婆將成車口罩送畀支那獻媚

萬寧一直都有得賣架

以前無咁多日本口罩進口
都係係萬寧買理的口罩

集中供應予醫管局。
醫管局就無籍口話無貨唔比醫護了

Agree🤬🤬🤬

價低者得?

on9

正常戴得好係唔會有霧

有時唯有黐膠紙，但搣嗰吓好痛

希望理的代理重新思考咁樣係咪站係香港最多數人既利益出發

薄薄口罩送醫護
最好裝備卻沒有
黑警全套生化裝
醫護多得你唔小

依家係咪除左醫護就唔會中肺炎，屌你老母都on99

同d仆街派口罩一定派俾廢老先一樣咁on9,後生就唔會中，就唔洗戴口罩

講真而家已經過晒封關時間

你唔會期望醫護罷工有任何用（而家）

政府做緊乜

本來就係醫管局要做嘅事
搞到啲商人宜家要理所當然服務咁

係鬼
勁大霧
但ok舒服嘅

大霧咪啫係你個鼻梁位戴得唔夠密 啫係漏氣
你呼氣大霧 吸氣係咪即刻冇晒霧 咁恭喜你 戴左等於冇戴 你吸既氣完全冇經過口罩過濾

食屎啦

秋後算帳，有排你受。
以為依家做返少少野，政府就會放過你?

黐孖筋.醫管局關你义事，係政府責任！
除非政府認錯，全面封關，否則冇裝備醫護就退埸！

其實屌既連登仔諗緊咩？
醫護復工個決定根本唔笨柒
個個撐佢地既都得把口
最叻話無人醫自己都唔割
而家理的唔比口罩出嚟 前線呢班醫護真係會出事架老細
到時人地死曬你地又話醫護工會去左邊

俾醫管局 唔等於 去到醫護手上垃圾政府

條鐵線軟到咩咁
整極都唔貼面

俾醫管局=上大陸
前線人員一樣一隻都到唔到手

直接俾公會得唔得？

開口牌打左, 醫護都收唔到咪可以狙擊HA囉

努力唔封關, 日日CUT資源, 對付罷工既人